久違既行動post 入黎睇下岩唔岩洗

出面有好多打飛機post 包括暴大科研 popo無人手
但呢一刻唔該靜落黎睇一睇
呢幾日行動可以話新突破 好成功 大家決心大左好多 (包括 晨曦行動系列 同 圍魏救趙)
但亦都好高傷亡 亦有民打民出現
呢家行動有2大重點
1. 幫大家罷工
2.守著重要大學據點 (好似烏克蘭獨立廣場咁)
第1點既好處就唔多講
第2點就係 象徵意義 凝聚力 兵工廠 同埋安全好多
我亦懷疑一直以黎大家都係想有自己既獨立廣場 可惜決心未夠

但個做法直到今日 係需要改善
如果改善左之後 晨曦行動系列同夜晚開花 唔會出現咁大傷亡 或者浪費左前線既人力
以下做法
1. 要維持供應鏈向各大據點
唔洗解釋

2. 夜晚開花唔需要恆常化 如隔日 可再討論 或小隊自決
有人會話會影響第日既罷工效果 但其實早上早D開始 發同相等人力同武力 效果會更好 同更安全! 亦都好過你捱夜 唔頂得幾多日 如果要再圍魏救趙就無力
亦都唔會比popo咁易捉到路 如果日日都知你圍太子 你估會點? 重犯前錯?
我地要汲取以前陣地戰既教訓 唔好再犯錯 試過攻唔入狗屋 set完block好快D走 特別新手
而有日光唔洗講, 仲有和理非幫手. 如可以開始直到黃昏等時間(呢點仲會影響到第3點既優勢)

3.積極考慮用唔用巴士幫手
到呢一刻既發展 其實先係國際定義暴動既開始 咁底線一定更低 我強調唔係裝修巴士
而係巴士未返廠既時候幫佢地放氣 大銀幕文宣 (星期三 即係尋日朝早晚證明左個效果)
就算popo清左road block亦都無巴士 熱愛返工既人就可以著用返親愛既黨鐵
回應返上面黃昏時間 大部份人收左工 巴士仲有服務 唔洗多講啦
題外話 唔好再用火裝傷地鋪 燒死樓上就大撚獲

4.如果藍絲出手在先 係人力許可下 請私了
但要注意時間 小心比夠圍 亦要挫藍絲 黑社會銳氣
唔洗驚民意 正如721 福建幫既出現 先撩者賤 正如你清就清 但我都會繼續放
所以文宣組請準備

暫時諗到咁多
但手足記住唔好單獨行動 單獨都唔好黑衫 荃灣手足已死 不明不白
唔好戀戰 請認真參考上面
popo今日放慢手腳 可能真係無人手 無戰術
但唔好忘記佢地已經著手搵緊老解 柳記或其他force人幫手 人手一定唔係佢地問題 反而係我地
再者已經徹離dls同國際生 佢地根本準備再攻打 只係唔想外國咁易介入

各大既手足亦要定劃好分工 編更表 同科研 準備好下一波工勢
包括對空對海!
岩聽既推到聽朝比手足睇 或者forward出去

用左好耐時間嫁

其實係, 冇錯中大保衛夜後士氣係好高漲
但同時可能多咗條戰線, 大方向似乎冇咁清晰
重新再確立返行動方向

11.14 曙光行動 繼續三罷

tui

唔係咁冷清丫

打左好撚耐丫

幫手推

推丫
唔想再有手足白白送頭

1/10

2/10

OK

推

屌你地

講得好

幫幫手

行動post無人理